原來套 The Greatest Showman 好撚好睇

講明先，個 Trailer 極濕鳩，以為係垃圾片，但我見有 Michelle Williams 同 hugh jackman，咪睇吓囉。嘩，屌佢，真係好撚好睇

Trailer